邊條撚屌晨早流流喺度練琴

仆你個街想訓多陣都唔得
食屎狗

對不起

貝多芬？

係呀屌，一大清早轟炸式起勢咁彈
你話彈瑪利有隻小綿羊都冇咁嬲
知你勁啦，大音樂家

其實住咩樓會聽到
（山）曬門窗 係間房無理由第間屋仲會聽到

我鐘意啊，吹咩